Teď bydlim ve Praze. Od pondeli do patku mam češtinu na univerzite. Studovani začina v 9 hodin, a končí uz v 13 hodin. Jenom v sobotu a Nedelí mam volno. V pondeli mam nejakou prace na radiXXX od 18 ty hodin. V úterí večer odpočivam a divaju se na televize. Obvykle delaju domácí úkol večer asi v 19 hodin. n Čvrtek šel do kina s Monikou. V patek obvykle jdu na nakup o 15 ti. V sobotu mam výlet na hrad Karlštejn, chci navštivit nekterych rodiče. A v nedeli mužeme pojít hrat tenis. Povolaj mě. Tvuj Adam
